見到張圖

孔雀石綠 地溝油 大頭奶粉 頭髮醬油 大便臭豆腐 黑心麵粉 毒水餃 農藥饅頭 羊尿鴨肉 人造豬血 假油假蛋 過期肉類 藥水豆芽 染色青豆 蘇丹紅鴨蛋 毒比目魚 有毒鉛水

十幾億人對抗花旗國 強國又贏